身負數案嘅手足有嘢想請大家幫幫忙（2）

大家好，又喺我啦。

舊Post link：

有巴絲叫我開新Post，小弟在此繼續感謝各位，連登巴絲周埋曾錦榮議員嘅幫手。

希望有能力嘅巴絲如果可以，可以支持一吓我嘅文字，我嘅patreon，相當喺雪中送炭，Patreon陸陸續續都有新嘅內容更新啦，有興趣嘅就去睇吓啦，感謝大家支持。

我嘅Patreon：

議員幫手開嘅Post link：

連登有愛 見字幫推

推

自推

P can’t push ga

推！

push

Push

Subbed help push

Pish

再推，幫推

幫推

已月捐

無人既

幫佢推吓

手足果然是condom
p.s 之前有睇過佢還押期間既信

d垃圾po可以一晚爆10個
相反幫手足po就永遠唔會爆
真係好諷刺

依家係咁，唯有盡幫

推推

推一下

推一推

見字幫推

見字就捐吧 每個月一餐飯既錢就夠

都話我請你食飯囉

純粹想知 宜家有幾多人訂閱咗你 夠數就停？ 好多手足都需要幫手 會唔會介紹其他手足都開 定你個parton都會捐比其他手足

幫手推

手足

咁應該叫其他手足開埋而唔係叫停，始終訂閱會逐漸流失，一開始拎多啲好

希望每個有需要手足都開，然後集合一次過宣傳啦
見隔離post個個都話唔知去邊捐

推到啲手足見到
啲錢唔去你度都唔一定流去比你有需要嘅人手上

愈黎愈多人離開香港，現實講資源會逐漸減少
襯依家仲有資源拎多啲
尤其係保釋緊排期排到一兩年後審嘅手足同有排坐嘅手足家屬

快啲課金

點解可以一個正評都冇加

推下

推多兩下

推多下

推呀其他手足有需要都要開聲

手足 收到未

LM

課左金比白兵

手足 收到信未

p 牌推唔到

加油